[零報酬]招募女演員一名

諗住零成本創業
搵左樣好有潛力嘅產品黎賣
而家會拍則廣告用作網絡宣傳用
幕前幕後全部都冇錢收，食飯都會AA
產品賣得出會分錢
成件事聽落好on9
但的而確係咁發生左
廢話講完
雖然冇錢俾
但都有要求：

樣要靚，最好有身材，年齡不限，不過廣告內容意淫，所以最好18歲或以上。
智商冇要求，最緊要好得閒
劇情有機會要性感演出，但非必要，視乎個人尺度，非常之有發揮。如有男人覺得自己可以扮演一個女人都可聯絡。

暫時係咁多，都係諗住搏一搏睇下搵唔搵到同我地一樣咁on9嘅人，如想進一步了解請聯絡：
tg:

whatsapp:

借acc，所以唔會喺度回覆任何問題，多謝

TG左

正，我可唔可以貼錢做？俾你屌埋屎眼都得

飯盒都冇個

夠薑喺度搵人
唔夠夠薑喺度接受批評/質疑
直接唔回應

創閪業咩
做政府高官先啱你哋

p.s. 呢d拍野無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

食飯都AA 屌你老母
貼錢幫你做野

姐係要人貼錢去完成你個零成本創業夢?
樓主你都幾弱智 少少錢都唔肯出 咁度縮點會成功

無錢俾但有要求
唔知你哋自己講出嚟唔知覺唔覺得好笑呢

零報酬但又有要求，樓主你都戇撚鳩鳩

屌你收皮啦 冇錢仲學人咁撚多要求

樓主快啲走

免費雞

去4台問啦

條whatsapp link +852 97945441
借刀？

撚狗

冇budget既你借錢都要借番黎請演員啦，連錢都唔肯借/出糧請人你拍你老母個閪啦，想無本生利諗下自己有幾多料先

呃蝦條就呃蝦條 屌你老母臭閪

全世界得樓主老母會應徵

仲要人地對自己老母意淫

Hi Chan Roy 下次醒少少留TG好啦

我願意貼5000贊助閣下兼演出
我唔需要任何回報

因為依個機會好重要

我睇好樓主
願意無條件資助樓主十萬

祝你成功

Pm me

冇架喇 樓豬得你一個咁on9